見到男老闆係自己房係telegram d group 入面收到咸相

應該點
利申：絲

叫佢開心SHARE

關你撚事咩

我係絲
因為有野要搵老闆傾，佢又無關門，佢仲要一開門就見到佢個mon
我一行埋去敲門就見到張淫照load 緊出黎

佢已經即刻禁走但我都見到

屌你老味門又唔撚敲
我睇到㷫烚烚你老味沖入黎阻鳩住哂
下次捉你出火

我有敲 但佢又唔關門，仲要mon 對住門口咁on 9

咪扮冇嘢囉 你鍾意咪借呢個機會幫佢含囉

大把大公司經理級以上既都有join 鹹group，
唔需要覺得出奇

老細呢type唔岩我

其實佢會唔會去返自己d 淫照group 到集思廣益問d frd 比下屬見到睇淫照點算

唔想見到呀 我而家望到老細就覺得尷尬

睇下咸相都唔俾，痴撚線

其實 咁又點呢？又唔想係代表對你有性衝動

關事咩，散仔級都會join la

點解唔撚關門
辦公時間睇淫照

上上下連登都有人貼鹹相自爆啦
網友貼啲乜我控制唔到

阿邊個 你聽日唔洗返喇

扮睇唔到好難為你咩

點解唔撚關門

點呀
係自己間房睇咸相都唔撚得

有幾出奇

關你乜事

我有暗示過散仔唔會上咩？
樓豬講緊老闆都上我先話比佢知大把高層都上唔需要出奇咋喎